聖域天國模型倒閉召集區

有冇人退唔到訂？
胡善衡

特設FB專業以便知道消息：

特設某深水埗深之都時光玩具屋黑店既言論
Tommy Wong

留名，二百蚊我都追撚到佢天涯海角

肥E代表朋友生氣

生氣了😡

有冇最新消息?好似成班人去咗佢店門口

個朵臭到咁點解仲有人會貪平落答

肥仔如果唔找清條數 其實已經玩完 就算找清都大大獲

推

lm

LM

燈仔

3000蚊呀

支持中伏既苦主，但巴打Show埋其他人既電話出黎，自己小心有冇手尾跟

轉貼整合

「聖域天國」爆破事件簿

為左今一D唔知昨晚發生乜事的人了解事件,故會GROUP埋比大家了解一下,盡可能會按事實陳述,亦歡迎各位轉貼

1.「聖域天國」是甚麼?
答:全寫為「聖域天國模型Figure手辦店」原本店在長沙灣元洲街162-188 天悅廣場,在大約今年1月左右搬往現在的深水埗地鋪(在模型店「玩具模型倉」隔離)

2.發生乜事會令佢咁令人注目?
答:主因是店主不停推出貨品用低於巿價好多倍的價錢開始拍賣,由貴價的METAL BUILD到本身價錢本身極貴的Dollfie Dream(DD娃)都有

3.D拍賣有乜問題?
答:初期沒甚麼大問題,基本上有聽說是有人拿到貨,而完標價亦接近巿價,但到後期係不停咁出大量貴價品推出黎拍賣,講緊係一日推最少30件或以上,甚至是昨日拍完的今日再拿來拍

4.何謂「苦主」?苦主的情況如何?
答:「苦主」就是指一批在該店的拍賣勝出的顧客,基本上大家都是抱着「咁便宜,一試無坊」的心態去拍。基本上,各「苦主」們的結局都不同,有一D係成功拿取相關的競投品或一部份的競投品,一部份相信店主,但每一次提貨時都比人「無限期拖延」,而一些為免損失而選擇退回訂金

5.一眾玩具人的看法??
答:基本上已經有人發現呢個欵似係龐氏騙局,眾玩具店老闆對此店的奇葩銷售方式覺得奇怪,亦有目擊者及「苦主」表示見到店主收購2手貨品及競投回來的貨品係2手貨

6.何時發現有爆破的先兆?
答:在近3個月內.因為店主很不自然的拿了一堆是貴價到很狂的HOTTOYS 精品和LEGO玩具來拍賣,再加上一拍賣完收錢後,部份「苦主」輕易退回訂金,表面證據上已表明是一個龐氏騙局

7.昨晚(2018年10月10日)發生乜事?
答:有人在該店的鐵閘處見到一份文件,是土地審裁處的表格22,為業主向法庭申請收回店鋪(檔案編號:LD PE925 12018),為了警示大家,故有人於各群組散報消息,當初店主的回應是比人搞,要報警處理.但因為是正式的法庭文件,難以令一眾「苦主」信服.「苦主」怕一但店主被業主清盤後有機會無法取回款項或貨品,故引發一眾「苦主」前往該鋪要求取貨或退款.基本上昨晚有的退的退了,款項較大的則以貨抵債取貨離去,亦因為大批苦主前往,據現場人士報導,巡邏的警方亦因此引起關注,亦有人因此向報方報案備報

8.最後事態發展?
答:因為經歷昨晚的大規模退錢潮以及業主的通知收鋪令,店主在其專頁宣佈門巿將會結業,並改成網上店鋪經營,但經此事後,基本上該店的誠信已經破產

9.「苦主」們其實有幾多?
根據初步估算,「苦主」總人數最少為200人或以上,拖欠金錢額由數百到30000港元不等

如有錯誤請指正,謝謝

30000係我個friend 笑死
btw 啲嘢使唔使報警嘅

報完告小額

有好多巴打死都唔聽人講中伏
霸位恥笑

有次諗住做個測試
個頭放完個模型比佢 轉個頭我個fd 就拎咗
係同一隻模型嚟

有冇巴打知依家咩情況?
利申中咗伏

我估佢原先心目中賺錢嘅方法係：
低價收二手返嚟翻pack,
上網等人bid,夠湧躍嘅話可以用貼近市價賣返出去，甚至間唔中有水魚用高於市價收。

事實係：低價收收唔撚到，去佢度bid野嘅人唔多，而且低過回收價好多俾人bid到（太高底價洗撚去佢度買咩，自己收都得啦），搞手但求打個和都做唔到，成條鏈就斷左

條友都係去日本掃堆中古拎返黎派俾人
價錢牌都仲係個盒面

有啲拍賣品都未推出市場，等佢掃到中古仲唔三五七年

留名

15/11 前全數退回
利申有張$200蚊單
曾經係佢到bit左隻mb$900楊過放返$1700出去

係唔明班毒撚咁忍得
拖成年 而家先爆大獲

自己錢都係咁
怪唔得香港比人玩殘都仲信政府

因為3個月換老婆就唔記得咗

走lu

唔做Ｄ甜頭,邊有咁多苦主

好想知條友其實乜病
成個廢人咁住醫院多過住屋企

早幾日見到好多人張單明明4,5位數,但係問點樣唔報警又追得返條數
太忍得

病佢老尾咩，肯定係藉口

成班工都未返既毒撚係度貪平

巴打們有無新消息
兩邊追都係無回 似走左佬

繼續跟進

d comments先世界級
仲有on9仔係想等貨到

識得有人被拖三萬幾蚊貨
唔撚明點解佢on9到係呢間嘢使咁多錢

估唔到有咁多絲打

大半年前中過伏 拖貨拖到仆街 好彩當時退到訂

基本上佢拖兩個月都係無貨
巳經可以叫佢退

跟本個個貪平

其實比佢揾笨係好正常 , 佢個價平市價成倍, 佢解唔賣比其他人？賺夠咩.....

果班重話要貨唔要錢的要捉去驗腦

搞手只求打個和，大家開開心心撚玩具

屌佢個老味仲想拖fuck

佢先前話15號 退錢 搞成點

信佢退錢的 我除左戇鳩都諗唔到第個形容詞

變晒雷曼「苦」主

肯退錢未

推到佢退訂

肯回水未

而家仲有冇實體舖? 記得佢話家人集資開返?

蝕利息

集多d受害人既訂就有份
清哂d街訂先好講野

免息貸款

同幣少爺講退錢一樣

巴打們收到錢嗎

好似已經退咗好多

收錢唔訂,唔俾貨
退訂都仆街la

做打手都唔好咁張揚

假到仆街

假d 再假d

笑撚死
打手
咁on9都係第一次見

係呀打手呀
問緊有冇人親身既經歷就打手打手
真係拎唔到果d 我依加就幫你諗辨法
你係佢出既所有po就留言:我係你邊年邊月邊日bid左咩 仲味退錢 再po埋wts佢唔理你紀錄
佢出一個你就po一次 佢block你就開新ac再出po
不過上面有幾多個真係有訂? 嘴遁打手打手你就勁
我依加打手睇你表演喇 起筷啦傻仔 比佢昆左錢都唔搞大佢 定係跟本冇親身經歷過呀

佢咪就係不停del留言lol
on9你唔用正ac追又唔會理又玩會員制
又開假ac推高價
開訂收訂又唔撚訂
訂左又賣現貨俾人
到訂家來又話未到
親身經歷呀屌你老母閪
退訂大撚哂呀?
俾得訂你間野就要負責訂
唔係無訂/賣鳩左俾人之後話退訂呀死打手
你收撚皮未呀?
垃圾打手!

on9打手出沒注意

一早講d有用少少既野咪好囉 咁咪有得討論囉
淨係識打手打手 你要覺得我打手冇辨法

唔屌你都唔住自己la

一心想正常討論 作為消費者想了解多d自己消費緊果間野咁解
我見唔對路我都會退
我都明你地係嬲
咁巴打差幾多 係咪仲味退到

退到之後食炒價你話呢
見到有巴打退唔到仲撚慘
提下佢地咪再落訂

係撚正常討論咩 你

我仲有4隻 比錢果陣加埋都係千幾 4隻都係下年月頭

我都糾結緊走唔走場 定係走淨自己想要果隻賭賭佢
佢依加好似又冇出po update單野

老實講 有追單野就知受害者多到仆街

退左三份一人都無
利申已退錢

又快閃優惠

咁既價閃條毛咩
正常訂價都唔洗搵佢啦
上次見到佢開po 話咩現貨幾折 點知原來現貨果堆係送都冇人要果堆

攞返錢
我個日退錢佢老豆老母係到

巳經無咩人理佢既拍賣

屌你老母影分身

係都退曬錢先再落廣告

催問佢啲貨幾時到 話會盡快覆 之後再隔日問都冇再覆 等咗成個星期 係咪又俾人呃

唔識做生意唔緊要, 慢慢學
頂佢做生意最緊要嘅野, 做人最基本嘅野
信用
都無, 吔得屎啦

最緊要有水魚

踩左幾多次先退到？上次踩上去冇開鋪，佢通常星期幾幾點開鋪？

巴打們收曬錢/老婆未

佢最近有冇開鋪？

好似退咗好多了

仲有隻老婆係佢手上
上次叫佢退又話未出荷無得退
屌 依家出左荷又人間蒸發

Push

屌 點先追到數

有冇人一齊上門

巴打知唔知有無開先

講緊佢屋企呀

呢條肥仔, 我搵到佢個妹電話同埋id, 仲有個肥仔id, 你哋可以查下我user id, 周圍呃錢嗰個六道仙人都係我搵出嚟。

如果呢度有啲俾佢拖咗大量欠款嘅苦主, 可以聯絡我傾一傾

大家最新情況點樣？

佢間野長期唔開

Ching TG咗你

巴打你地追數追成點？洗唔洗集合交流下情報

其實間地鋪係咪仲係佢架？
佢拖咁耐又深潛 有冇巴打約埋一齊去清空佢間鋪？
利申 9up

不如大家諗下有咩野可以做，千析唔好做犯法野呀

大家小心講野

咁多位巴打可以contact我

有無巴打有消息

有無消息

幫推 無

9/6 前報左popo 最近叫落口供

會唔會遲左d呢

你指POPO定我報得遲
Btw 巴打有無報驚

你報得遲

追埋錢啦

巴打咁好野
點拎到錢？肥仔俾翻你？定係消委盒果d機構

早期chur爆肥仔

仲未追到 求救

屌佢老母

D錢果搞